{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036430",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "제이국수"
    },
    "text": "世宗特別自治市タルビッロ216101号のJグクスは、優しい材料を使用しておいしく調理し、真心を込めて準備して安い価格で販売しています。 営業時間は平日11:00~15:00で、土曜日は11:00~15:00まで営業しています。 毎週日曜日と月曜日は定休日です。 J麺のメニューには、J麺、ニラ麺、おでん麺、ビビン麺、串おでん、水餃子、いなり寿司があり、それぞれの価格は様々です。 Jグクスは5,900ウォンで一番安く、いなり寿司(大)は一番高いメニューで4,000ウォンです。 おいしく召し上がって、みんなの優しい隣人になってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日11:00~15:00で、土曜日は11:00~15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "定休日は毎週日曜日と月曜日です。"
        },
        {
            "question": "J麺のメニューは何がありますか？",
            "answer": "J麺のメニューには、J麺、ニラ麺、おでん麺、ビビン麺、串おでん、水餃子、いなり寿司があります。"
        },
        {
            "question": "一番安いメニューはいくらですか？",
            "answer": "一番安いメニューは5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一番高いメニューはいくらですか？",
            "answer": "一番高いメニューはいなり寿司(大)で4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Jグクスの特徴は何ですか？",
            "answer": "Jグクスは優しい材料を使用しておいしく調理し、真心を込めて準備して安い価格で販売しています。"
        },
        {
            "question": "Jグクスはどんなお店ですか？",
            "answer": "Jグクスは世宗特別自治市タルビッロ216101号にあるお店で、優しい材料を使用しておいしく調理し、真心を込めて準備しています。"
        },
        {
            "question": "Jグクスはどんな時間帯に営業していますか？",
            "answer": "Jグクスは平日11:00~15:00で、土曜日は11:00~15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "Jグクスのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "Jグクスのおすすめメニューはニラ麺です。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "Jグクスの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "Jグクスの価格帯は様々ですが、一番安いメニューは5,900ウォンから、一番高いメニューは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 407
    }
}